南區女校(件校服好藍果間) 垃圾校長要滅聲

見TG有個妹妹遇到不公既事
好想講但冇AC 所以幫佢一把
有野問問完佢盡量答
光復香港 時代革命！

因為今日聽左個friend 講話校長同佢講嘅嘢我就真係忍唔撚住覺得一定要po
事情就係咁
一開始我個friend 起9月3 日我地啲學生就起操場圍圈（我唔係起當場）
佢地起個操場叫口號
之後佢地叫完 校長搵左果啲有企圈嘅人講嘢
就話有議員寫信比佢叫我地唔好搞事
之後佢話唔care 學校聲譽但係學生嘅安全
之後過左大約幾日 我地搞人鏈
之後我啲friend 要去企嘅時候（我唔起當場）（大約7:30）
啲老師叫番佢地入去玻璃房
話平定左個心情先上番去課室
之後大約8:00 佢就喊住同果啲企人鏈嘅學生講
話佢自己係中立果啲嘢又話唔在意學校聲譽
之後當日佢就要全校學生去禮堂有個突發嘅event
就係聽佢講嘢，佢就講番啲唔一樣嘅嘢
佢話學校嘅聲譽好重要
話我地咁樣做起擾民
話我地起到叫口號係冇用
佢仲好強調自己冇滅我地聲
但係同時唔比我地做呢啲人鏈同埋叫口號
之後過左個星期後我地就企人鏈（9月9日）（有我）
我企緊嘅時候見到個ah sir 拎住個綠色file 同埋一枝筆
起到掃條人鏈
即係由頭行到落尾咁樣
我地當刻係完全唔知點解會咁
之後我地都冇理到
之後當日校長宣布話唔可以再咁做
話會個後果係唔好（但係我果陣時我以為有可能有警告信果啲嘢）
之後今日（9月19日）我地小息嘅時候對面學校起到叫「香港人，加油」仲有其他口號
當刻我叫埋啲同班同學想一齊叫
企係我個friend 叫我唔好
佢同我講當日（第一日人圈） 嘅時候佢同佢地果啲企人圈嘅人講
話唔可以咁做
因為有議員寫信叫我地唔好搞事
如果唔係抵時件事大左會有律師告果啲學生
同埋其實佢地都認得你我個樣知叫咩名會記名
之後佢咁講完我覺我果日排人鏈嘅時候有老師拎住個file 係成件事連埋一齊
之後我見到有個男老師突然間上左來拎住本notebook 同埋一枝筆起到睇樣咁我地就知咩事
同埋想講個校長一路強調自己中立
但係講啲嘢真係唔覺得係中立
係完全同件校服咁藍，有師姐爆料佢個老公係紀律部隊🤭
就係咁信唔信由你

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

培德？？

真X?

列表資料 ：

1. 嘉諾撒聖心書院 資助 天主教 女校 英中 BAND 1 香港薄扶林置富花園置富徑2號
校長：霍慧敏修女
校監／校管會主席：羅婉明修女

2. 香港真光書院 資助 基督教 女校 中中 BAND 2 香港鴨脷洲利東邨道1號
校長：吳嘉文女士
校監／校管會主席：萬玉鳴女士

3. 嘉諾撒培德書院 資助 天主教 女校 中中 BAND 2 香港香港仔貝璐道200號
校長：黃少玲女士
校監／校管會主席：畢卓儀修女

聽你描述似係 2 號喎。

推上熱門等廣大巴絲都關注下中學生受壓既問題

唔係2呀 都唔係1呀
係3呀

開名啦屌，咩料呀連登開post都唔開名
又唔係facebook,ig，你又唔係披露個人資料會犯法

推唔喐

開左啦Ching

真 大大力推
唔可以比d小朋友比人蝦！
佢話佢d同學比人嚇一嚇就唔敢再出聲

公佈校長同老師既車牌出黎比人起底

個議員係咪何君堯

郁都唔郁 推呀
有冇該校舊生可以去聲緩下師妹呀
垃圾教畜打壓學生

白色恐怖
擇名清算
咁都唔撚係滅聲？

有啲老師係有出來發夢
但係個校長唔比啲老師同我地講政治（老師）
聽日睇下啲老師嘅車牌

聽啲同學講話似係佢

希望後果唔好好似沙田暴徒夫婦咁

推

有無去左教區投訴？
教區有無回覆？
和理非合法活動無得禁架
再唔係睇下有無得世界性教會咁推爆佢
推上蘋果先

上門買噴漆送比藍絲教畜
等佢地可以自衛使用

痴線 你覺得滅聲有用咩？

爆料畀蘋果， 等教區一定要做嘢

有無計吹埋雞搵下有無其他嘉諾撒會學校睇下有無類似情況，有既class action 一齊做都得

咁中學生 驚都正常既
驚記乜記物 又會打比家長
仲要係女孩子

但教育唔係咁囉
你可以同學生解釋
討論 辯論 客觀 正反分析

但唔係打壓 滅聲
Spoon feed 佢地依加出黎抗爭係錯既事
將自己既立場塞比佢地
強制要佢地跟從 接受
洗腦教育 不了
依加學校係再教育營咩
應該要教學生有自己既獨立思想
自己去批判對錯

所以校長枉為人師 真係教畜黎
貓哭老鼠 一邊打住保護學生既旗號
其實係唔比佢地講野

冇啊
個校長一起禮堂講完就搞到我地啲同學都唔撚夠擔再出聲
仲話唔想毁壞學校聲譽

Push

叫妹妹睇下有冇方法做到先

後果自負 後果自負

中學生罷課好似有tg 谷定關注組咁，入面應該會容易搵到人問

妹妹話：
我地未有呢個idea
但係只係驚真係會比人告
要知道而家咩都告得落

push

用搵律師告黎嚇小朋友真係可恥

去到而家都話自己係中立得兩種人
1. 港豬
2. 扮

會有律師告果啲學生
可以告咩?

培德/真光

我就覺得係扮
妹妹都講左師姐爆料教畜校長老公疑似狗隻

可以告咩？
是但屈都要有條例？
老實又唔覺得佢會敢告，告得就一定有好多人成機幫佢架野煲大單野。好心佢咪on9 又唔係名校校咩撚譽

其實本身校內學生取態係點？黃多藍多？黃既覺悟高唔高？點都要做定準備，數定圍內有幾多人會動員到，唔一定而家要做咩，但如果人夠多有咩野發生就有討價還價既本錢。

校監點取態有無收到風？

又要再次提醒所有中學生
唔需要比D教畜大到你
咩警告個D係冇人會理
大學唔會睇 出黎做野亦NO ONE CARES
你地有權力自由去做 所以唔洗驚班教畜

遊盪好似可以屈人機
依加街坊返屋企都比人話非法集會啦

利申 唔識 有冇法律巴解話
等學生妹唔洗怕佢地 繼續發聲！

前者

係，中學成績表，大過小過缺點根本無人知
因為從來唔會有人搵黎睇
考得好日日打人都無人會踢出校

真 我都係咁同佢地講
大過小過缺點 wfc

心推

真 係睇都係DSE分 校內成績表現WFC
我中學成績表都唔知飛哂去邊

而家係9拉啫
告得入都唔係狗講就得
遊盪好似要夠哂9唔搭八，例如你住南區去到上水徘徊，仲要無合理理由
仲要好似係真係9行一段時間先得

妹妹：
告咩就真係唔知
但係師姐話係一定會告得落
同埋其實呢間學校係薯仔
真係唔係名校
但係唔明點解要咁要面子
學校係黃多
但係中一勁多支那
成日聽到啲普通話
藍係有但係唔多

咁都係 濫捕 白色恐怖
係唔係都拉
但聽到比人拉 唔理告唔告得入
D妹豬都會驚啦

唔記得，搵左區議員未？區諾軒果d 咪南區既，仲有萬事屋咁？

個校監完撚全冇講過嘢只係個校長起到9up

真光

講真，我就真係唔信佢敢告。賭咩都得
咁多間何妖都要搵廢老去門口影相嚇人
一係報popo 抄人牌，仲要上次追學生整傷人咁核突
如果可以咁簡單告到，一早就唔駛攪到咁核突
果d 紅色資本學校都無告到人，教會學校得？？

仲要教區，校監都唔知知唔知，可能只係條撚屌校長自把自爲，揚出黎可能佢仲大鑊

培德呀培德呀

Sor

你係校友？

妹妹：
我地而家啲學生完全唔敢去搵出面啲人幫手
只係驚會搞大件事
而家大部分學生都係滅撚左聲

樓主：
睇黎要大家幫幫手
去門口大叫屌下班教畜
話比純情學生妹聽
They are not alone

我唔係 唔係住個區 間學校咩黎我都唔知
幫人開post架炸
見佢係tg谷不吐不快咁
咪幫佢一把

個妹妹就係該校學生
仲讀緊

妹妹：
屌係啊
個校長係好撚假
出面就做到好似好好咁
但係心底係好撚仆街

利申：比佢屌過 屌話我無撚用

搵議員都係私下備個案啫，人地都唔會迫你地攪大佢。點都搵定講定拎下意見先好。

圍佢都係辦法！一係向連登tg 南區谷，罷課谷吹下雞

其實我係校友 但我就唔同睇法 不過唔係到講喇
怕被屌 不過我想講 要屌就屌曬成個嘉諾撒會

睇下有冇方法一屌屌哂先

妹妹：
聽日會搵下人傾下

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

真 咁樣嚇d純情學生妹
妹妹係要黎錫架ma

全部嘉諾撒學校既學生都被滅聲

我係舊生，但個時唔係呢個校長
但之前擺課佢地唔係第一間出通告支持架咩？
出得通告即係校長批

太過出面 又比人傳到咁開 好容易被成目標

其實有人講左何妖無權告
執葉律師講既野都好信

咁應該係上面施壓，唔關校長事
見樓主一直係講個校長
我有聽聞換走左個冬菇頭之後校風好左

推
寫信總教會，求學校歸回主，不可説謊言的人掌管學校。

嘉諾撒會落order唔通又要通知你咩

議員即係驅風新啦

咁但係到底有無嘉諾撒旗下既投訴過去香港教區？教區點回覆？

屌佢老母滅聲扮無事
推爆佢啦

唔好一人一信炸佢破壞言論自由啊

以為換咗個冬菇頭之後會好啲 點知仲衰過之前
之前仲出晒通告支持學生罷課 等我仲鬼咁自豪
而家

利申: 校友

冇考究 但呢個校長一定有問題

唔係掛 咁真係要討伐佢地

妹妹：
佢自稱話後悔出左個通告
話有好多教育界嘅人話佢咁做係好撚蠢

時代革命後我就copy and paste
我盡執架啦
利申 我都睇左幾次

佢地都係估估下 好似係
依加靠嚇

我都唔知 唔係該校學生

無從判斷

唔知呀妹會唔會咁做
但希望呢個post 可以引起關注

講真你又唔係校友 咩都唔清楚 得個聽字
你個妹又對學校校長不滿 咁自然只會講學校唔好
真心希望你出post前嘗試了解更多先

問吓校長，教會學校不以主為中心，以人或物為中心，這校名是否該改。

幫人開有咩盡問盡答
咁我相信講得出黎就真有其事
其實佢都係唔想沉默
見到自己 同自己身邊既同學比人打壓
都唔出聲 由佢 等呢件事就咁就算 冇人知道

開Assembly同全校學生講到咁
滅聲 叫口號都唔得
依加冇言論自由呀？
仲要嚇d學生 咁做冇用 會比人告
咁都唔屌得？

你話我唔係校友 唔知情就收嗲
咁你都唔好怪d港豬 唔知情 事不關己唔出黎
兄弟爬山 各有各做
幫得幾多就幾多

唔知呀妹會唔會咁做
不過我都可以幫佢send email反映下
睇下會點覆先

我既意思係 你妹係當時人 可能會受情緒影響講嘢偏向一邊
我係校友 我都希望母校有政治氣氛
但我唔希望呢個post出完之後啲人對ptcc有誤會
利申 不分化

又係垃圾中學一間

幫推

南區藍到癲

［轉發]
我係聖伯多祿關注組嘅負責人，我地同佢地聯手搞過幾次人鏈，但係佢地啲老師校長一早岀校門趕人入學校。
另外我地又有搞過大合唱，因為我地兩間學校係面對面，所以可以好清楚見到對方，但活動當日佢地啲老師又趕翻佢地入課室，走廊都唔俾岀

其實簡單d 諗就係，而家咩都唔駛理佢，當佢地透明先，該做咩就照做繼續做。

佢其實都係口頭‘阻止’同埋點相，但又無真係做左咩具體既恐嚇。

搵定議員先，平時要做咩就照做，睇佢做得咩，佢真係有動作，就即時同佢玩大佢
可以好大架

組識定全港嘉諾撒旗下學生，校友，家長，一齊聯署投訴去香港教區。教區既回覆唔滿意，就國際戰線，搵全球既嘉諾撒會旗下既組織去尋求支持，再一齊篤去嘉諾撒總會，仲係唔滿意既就推到梵蒂岡。 結果唔重要，但呢條國際戰條一定好有noise, 宣傳一流。

因為有議員寫信叫我地唔好搞事
如果唔係抵時件事大左會有律師告果啲學生

叫佢唔洗信，呃on9就得
告？佢告乜撚嘢呀告，係度恰你地唔識嘢大鳩你地！正一教畜！

推到個校長仆街

有d1999

放學攪又得唔得？定玩突擊？

何妖間間都有寫架啦

點解唔可以直接喺標題度開學校名先
以家搞民主革命啊大佬

其實，而家香港已經進入左抗爭時代，相信大家都好清楚。其實每個人都應該無左comfort zone, 一係就怕事等做新疆豬算，一係就點都要正面迎擊。

正如發起跳閘運動既理念咁，其實係想可以鼓動到多d人，願意走多一步，變成真正抗爭者，即係唔係完全無成本咁行街抗爭，所以呢個時候，如果能夠唔怕煩（已經講緊唔洗犯法既代價）做多d, 自然目標又近d，又唔駛下下等前線去負擔咁多。

抗爭唔會完全無代價無成本，愈多人做，代價風險成本就會愈低。學生既優勢其實就係無負擔，而且根本無咩框架壓力可以比到佢地，只要夠團結真係玩哂無得輸。

真 我自己有舊同學住海怡
佢話同層得佢係黃
係佢一個人 姐係佢屋企人都藍
好慘
佢成日係𨋢 𨋢口貼文宣貼紙
會比人秒meet

我都係copy and paste
疏